黑警最驚獨立調查委員會無人包庇佢地！！

佢地越驚 我地越要推

警司協會、警務督察協會、海外督察協會及警察隊員佐級協會的代表，與警務處處長盧偉聰等警隊管理層會面。這四個職方協會認為，現時處理投訴警察的機制行之有效，強烈反對成立獨立調查委員會。

協會表示，從6月9日示威活動開始至今，警隊人員身心承受異常巨大的壓力，受示威者指罵侮辱甚至暴力衝擊，部分人員及家人被「起底」，形容整個社會瀰漫一種前所未有的仇警情緒；又說社交媒體出現不實消息及報道，藉以分化政府與警隊，離間警隊人員之間的關係，情況令人非常擔憂。

訴求之一

交唔到人就全部一齊受

Push

yes

好人好者驚咩呀

推

強烈要求成立獨立調查委員會
以證明香港警察絕無濫用權力

文宣組唔該

如果無做錯既怕咩人查

支持警察！
成立獨立委員會
還佢哋一個清白
同意請分享！！！

送中都唔驚怕乜鳩
唔犯罪咪得囉

行得正企得正
驚咩？

呢個真係要加大力度向廢老藍絲宣傳
迫使建制派贊成成立委員會

港共政權之下獨立調查委員會可以有幾獨立大家心裏有數，班黑警咁都驚真係垃圾不如

東窗事發矣

你地冇做過驚閪咩

黑到想包庇都難

黑警你哋而家得兩條路揀：
1. 將所有喺 612 濫權嘅分子交出嚟，接受法律制裁
2. 等網民將全港所有黑警資料起底，有殺錯冇放過

咁驚就知方向岩

估唔到當初推條例金句，今日會成為逼死佢地嘅金句

幾個人濫權 做咩要全部兄弟日日行beat代你地受 兄弟喎 契弟咋嘛

仲未計分分鐘係武警做

和平理性既犬隻唔需要怕
委員會只係針對當日有暴力行為既犬隻

講到自己行得正企得正怕乜鳩 正賤種狗

推 光明正大 怕咩

都唔好忘記AO刀手

拿高個肚皮話自己弱點比人知，都係得中年偽進仔做到

push!!!!

Up

做野無後果架？我屌你老母

死黑警

怕咩

紀律部隊唔係好興齊上齊落架咩，既然搵唔到邊個做，就齊齊受罰啦。

正柒頭

【求求文宣組關注】 將大眾對黑警憤怒轉為行動，要求立法會使用特權法調查黑警

交戲姐屌，擺明都係唔撚驚

以正視聽

好人好者怕咩比人查姐
一日遵守法己，根本唔需要怕
係咪呀

無號碼驚西咩
最多咪一兩個罵下唔比升

pish

包青天都無用啦

疑點利益歸於被告

香港無集體負責制

整左個整合區, 希望大家比D意見:

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

香港不要成為

黑警天堂

擺明同我地講 唔撚驚!
我屌你老母 宜家就走去搵渠道投訴

你都冇濫權濫用暴力 好人好者做咩唔比人成立獨立調查委員會

push

打果d仲有得紮職，比人屌果d咩都冇

兄弟有難同當

支持

毅進警好可憐

好波 打得你咁爽

行得正企得正驚咩？垃圾警犬狗急跳牆

推 重中之重
不過呢d靠平民冇牙力，要從立法著手
邊個議員做到野咪票投邊個

長遠一定要有民間監警組織

身冇屎驚咩？

神槍手已被自動列入調查清單
恭喜恭喜

支持調查還警方公道!

班黑警唔係覺得自己行得正企得正嘅咩，怕咩俾人調查

只要篤哂班速龍出黎，仲唔到我上位？

驚乜鳩 做得出就唔怕認啦
仲要笨柒到 以為冇number就可以唯所欲為
真係毅進仔先會咁諗

大sir打人坐冷氣房 散仔當街俾人屌

恭喜

全部都係警犬驚
姐係身有屎

就算成立左，建制派都會派人入去。
好似UGL咁 你話安排個退休法官就唔同

你估唔洗還呀？

一定要成立

唔成立=無得追究

重點人地都講埋俾你聽 我地唔推點對得住佢地

做咩咁淆者
一哥都話過 冇做過就唔會有事啦

呢個一定要推

要靠立法會義員爭取

唔係身有屎怕咩比人查阿垃圾

好過冇 爭取咗先

推爆佢！

又話行得正企得正

行得正企得正，無做錯驚咩比人查呀

行得正企行正 身冇屎，怕咩比人查

黑警：係唔揀呀點呀？

所以各位21號見

岩啊 警察行得正企得正 查咪查 驚乜？

唔交人就闔家死啦

你打得人就預左啦屌你老母笑閪黑警
依家走黎扮死狗？吔屎啦

重要！！

你地冇用到暴力既話絕對唔駛擔心

制止暴徒無罪

屌你老母死黑警，學d 廢老咁講，無犯法怕咩送中，無做錯怕咩人查

再不是冇王管！

政府一定唔肯

勁撚串，成件事唔係暴動，姐係警察使用過份武力。
竟然無人需要負責，智障政府

好人好者無違反警例
怕咩獨立調查會成立

同以前icac成立果陣一模一樣
黑警點會贊成去搵人查自己

香港法庭會把關

冇犯法驚咩啫

藍屍廢中廢老最愛呢句
以子之矛 攻子之盾

青山警區一名休班警長喝下6至7罐啤酒後，凌晨時分超速駕駛，最終從後撞向一部政府車輛。休班警長即場接受酒精呼氣測試，證實體內酒精含量超標，因而被捕。涉案警長早前承認酒後駕駛及不小心駕駛兩罪，裁判官今判刑指案件性質非常嚴重，可幸未有對其他道路使用者造成傷亡。裁判官勸誡謂：「唔好再畀自己犯相同錯誤。」最終判處被告接受200小時社會服務令、停牌兩年兼自費報讀駕駛改進課程，以及罰款5,000元。

社會服務令報告指出，憂慮被告黃嘉俊（41歲）因工作關係而未能滿足服務令要求。被告的代表律師則揚言，被告「就算唔返工都必定完成佢」。大批同袍到庭旁聽，以示支持。警長聽取判刑後哭泣流淚，良久未能作聲，最終哽咽下回答「明白」兩字。

醉駕都有人支持 鎮暴反而無

為香港心痛

仆街黑狗 成日搵d自己人開d 19會
屌你老母 有咩人治到佢地

本末倒置根本係佢地做左啲咁仆街既野先比人起底、仇警，又賴番轉頭
乜鳩都話因為壓力大，報案室強姦又係、偷野又係垃圾警犬

光明正大執法怕咩呀

你冇犯法怕咩呀
好人好者你咪查囉

長輩圖要寫明
盡快設立獨立部門調查警察
還警察一個公道
唔好再俾廢青話自己人查自己人
行得正企得正

支持成立獨立調查委員會
還黑警清白, 修補警民關係

支持成立獨立委員會
不做逃犯天堂
理性討論 彰顯公義 釐清真相

根本係最主力得訢求

Push. 香港唔要做警察國家
要光復廉潔香江

行得正企得正驚乜？

直情

尤其最高級嗰啲

班狗咁理所當然又天經地義咁維持和平，驚閪咩比個機會人地還你班狗既清白喇

好人好姐係跟法例做既話驚咩呀，香港警察係經得起考驗既

推
查佢老母 查到佢地坐監為止要佢地為自己做過既野負責！！！

無號碼 查到有罪
但認唔到人無用

一定要成立獨立調查委員會調查,

唔係又會有下次.

其實旺角嗰次一早要, 我覺得有蛊惑.

議員做嘢

無錯

堂堂正正驚乜嘢調查 ?

查 點解會無號碼 ?

係睇你唔起架喇毅進仔

呢件事本身都應該開委員會！！

清者自清，驚撚咩

長輩圖

速龍 無樣 點查
唔認都吹佢唔脹

推 黑警出得嚟行預咗要還

警方喺陽光下申顯公義，怕咩人查
唔設立獨立調查委員會係唔想香港巿民浪費公帑咋

唉，但我好擔心啊，
有啲情況甚至唔會經警監投訴，而係直接告上法庭
又唔知係咪每一個法官都係正義之星喎

當第一個人被祭旗，唔知你哋個聰聰仲會唔會企出嚟為你哋發聲呢？
你知啦，而家未有事佢都同指揮官割咗蓆，遲下有事你估佢同唔同你哋割丫喇？

想希望大家記住一樣嘢
中共必會抽後算帳
唔好再比人清算
唔該企出嚟啦!唔好猶疑!
記住有5個人身處緊喺邊,將心比己!!!

邊個決定無number？

呢樣都搞死佢地d大sir

邊個議員反對既，就日日幫佢宣傳！大大力宣傳，等全世界都知邊條仆街反對

服務設計 外判的 會檢討
完美射波

其實應該從另一方面要求

我地而家一直要求成立獨立調查委員會去查警察有冇用過份武力等等，然後班官就話現行機制有監警會去處理黎回應

所以我覺得應該用成立獨立調查委員會去調查6.12成個事件，而非單一針對黑警行為
係2016年魚革都曾經要求過，當時政府既回應係：
「特區政府並不認同有關建議。旺角暴亂是嚴重的暴力事件，警方正進行刑事調查，全力緝拿肇事暴徒歸案，並將由法庭作公正的審訊和裁決。因此，特區政府不認為有需要另行成立由法官領導的獨立調查委員會，調查有關事件。」
由於依家仲未進入司法程序，政府再無理由拒絕成立獨立調查委員會

我同意白色字講法 因爲無號碼

下一條問題：
邊個approve個外判架

其實無號碼個d 都可能係外判 人

權力及特權法

無用 飛虎隊都無號碼
並非故意唔放號碼
要作理由多的是 無用的
依鋪速龍贏返曬旺角果次

應該是但捉一兩個祭旗當交待 之黎警員公會夾返幾百萬比佢應急

警察無做錯行得正企得正完全唔怕

開獨立查重好
免得你班廢青話自己人查自己人

一個都不能不少
撐送中mode:行得正企得正怕咩俾人拉

林鄭都驚啦

喺記招記者質佢叫去開獨委會佢都係咁loop監警會

因為得獨委會先可追究邊個係幕後final boss 准開鎗

咪佢自己

行得正企得正 點解會怕獨立委員會調查嘅

一定要有獨委會

正確方向

包庇呢方面[size=4]行之有效[/size=6]

無犯法怕咩俾人查

可唔可以咁講
鑑於之前有暗角七警及朱經緯濫用暴力等等的案例，證明警察在爆發警民衝突時，屢屢不能控制自己的情緒和行為，之前市民已經比過機會，無話要成立啲咩委會會，但前車可鑑，所以今次有必要咁做

好似聽過有句野：賊佬梗係怕警察㗎

佢反對咁有咩理據

講到比人屈咁，咁而家咪成立個獨立委員會囉，行得正企得正怕咩比人查啊？

IF WE BURN, YOU BURN WITH US

獨立委員會咪最公正囉唔係咩

俾你地請律師架喎

黑警冇一個係無辜

推，好人好姐，驚咩

仲有要針對一點 係監警會個記者會上 有記者問關於獨立調查委員會既野，當時個主席聽唔清楚以為政府成立左獨立調查委員會
然後個主席就講左句類似如果係咁既我地好歡迎（準確句子要睇返條片先知）
重點：監警會主席歡迎政府成立獨立調查委員會！即係代表監警會都認為有咁既需要！如果唔係監警會主席絕對唔會講出我地好歡迎！

冇做錯 驚閪咩。
夠膽好似之前咁 叫一哥出黎同班狗講
你地冇做錯到

佢地依家驚到訓唔著

其實下屬嘅做錯嘢，上級跟reporting channel承擔責任係好正常。而做得公職，任何事都向市民交代係好合理。

不過你睇下 林鄭又卸，李家超又卸，大sir又卸，阿指揮官又卸。如果喺私人企業發生呢啲射波操仲唔笑死隔離team，仲唔引人詬病？

你唔好話你地冇做錯呀，冇做錯你就唔會怕人fb unfriend你，冇做錯你嘅朋友唔會同你鬧交唔會離棄你，冇做錯餐廳唔會唔做你生意。冇做錯上級唔會咁樣將個波傳來傳去，亦都唔會咁驚獨立調查。

既然交唔到人，咪市民自己查返囉。唔駛驚㗎，應該唔痛嘅，都係想查清楚，俾個機會犯錯嘅人改過自新啫。

係同你講呀，警察哥哥

首先自己睇睇參透下

以下拋磚引玉

屌 要狂推

拿, 一係就冚家產, 一係就交人, 自己揀

抵啦

再推

一定要啦自己人查自己人有咩公信力

聰聰交2條鬼佬出黎啦

唔係話無犯法怕咩比人查咩

希望推到多啲人知佢有幾重要

你用陳冠希太young啦

繼續推

ya know

啲圖字型麻麻地

訴求

Posh

推呀屌你班黑警

行得正 企得正 都唔知有咩好驚

家陣有片有證人證明速龍過份使用暴力，咁得兩種情況發生：

1）前線無聽上級命令，擅自行使未經授權的武力對待；或
2）前線完全根據上級命令，行使超過警例規定的行為

前者抗令，係非常嚴重違紀的行為，警方一定要徹查並作出處分。後者則明確指出上級濫用職權，應當立即暫停職務並送上法庭審理。

推呀
你班警成日話行得正企得正驚咩呀嘛

叫人出黎，自由閪叫得咁大聲
而家你班開槍，打人黑警出黎呀

告佢老母

因果報應

好人好者你怕咩人查呀

推 點解驚獨立調查先

禍必及家人

文宣組召喚

當年成立Icac 佢地都係驚到瀨屎

獨立都驚

推！ ！一定推到查班警

支持還警察公道，真相越辯越明嘛！
嗱！我冇話你哋係黑警呀

大家要去facebook所有撐警谷 post 文。

話支持警方嚴正執法，一定要政府成立獨立調查會，結果一定警方全勝！要班返對派同學生無聲出！

咁做要令撐警班人接受警方比人查。

要查埋呢班反對嘅人

agger 佢地最鐘意講無犯法怕咩引渡條例

監警會 笑話一則

行得正企得正怕咩人查

謝賢.jpg

一定要推到班狗上國際法庭
龍匯合法區暴力清場謀殺之舉一定要追究
等你去旅行去得咁開心
狙擊到黑警比全世界blacklist冇得入境

點都有人俾人炒左得囉

好人好姐怕咩比人查

啲狗身有屎

支持全力調查黑警 還返個公道比佢地

行得正 企得正驚咩

推！

Pish

冇做錯唔怕人查啦
支持警隊以身作則

推，應設立類似ICAC 機構查警犬。 (當年ICAC都係為警犬而設)

好人好者，冇犯法怕咩查
還行得正企得正警察一個公道

冇濫權嘅你地驚what

幫推

學啲黑警同藍絲廢老話齋
行得正企得正怕咩被人查

行得正企得正洗驚被人查？

你班人唔係成日咁講咩？

好人好狗
，洗乜怕

咪即係好似當年反ICAC咁
證明佢地真係身有屎

身無屎又怕咩人查啊

明知有仇警氣氛就更加應該成立獨立調查委員會還警隊清明啦

屌你老母唔推唔係人！

pish 戰犯

推
你冇做過驚閪咩係咪先

身有屎

行得正企得正 怕咩人查

長輩圖： 开独立调查委员会 还警察清白

好似黑社會咁交個人出黎

行得正企得正

推
一定要獨立調查
抽出速龍同埋睇係咪有大陸軍警混入打香港人

其實唔帶証。。。俾佢拉左個D，用呢個點黎打得唔得？

強烈promote

但啲人選係邊個揀出嚟? 會唔會公開?
如果又係林鄭揀人，名單又保密
咪就冇分別

利申: 信唔撚過監警會

幾時會知個獨立調查委員會開唔開得成

咁驚就姐係無做錯！

行得正企得正驚鳩?

獨立調查委員會
一定要成立

今日出嚟都要爭取依樣